想問下貓仔可唔可以食罐頭沙甸魚？

想問下貓仔可唔可以食罐頭沙甸魚？

我驚啲骨會整傷佢

點食呀，又油又鹽又醬，唔好玩啦師兄

我指呢隻呀師兄

我冇養貓（所以唔識），只係樓下有啲流浪貓，想請佢哋食下嘢姐，但怕啲骨會整親貓仔。

惠康咪有貓罐頭 個d雖然唔健康 但都好過你餵依d
個d仲抵啦 大大罐

屌你買開罐頭就買專比貓食嗰啲啦
又唔係貴

我以為呢隻係專畀貓食㗎𠻹

佢有隻貓我以為係專for貓食

樓主po呢隻好似係專俾寵物㗎喎

喂流浪又想抵 買monpetit 百佳惠康都有